四洲紫菜個廣告

屌佢老母 次次見到個廣告 個人都好撚燥 隻野係到尻叫嘈撚到個人好撚嬲 係九龍塘地鐵站裡面 係咁重復播 屌你老母

屌佢老母臭化系